# LexiWrite

**LexiWrite** - это простой текстовый редактор, разработанный на C# и находящийся в стадии бета-тестирования. Он предлагает удобную и интуитивно понятную среду для создания и редактирования текстовых документов.

**Скачать: [👉нажми👈](https://gitlab.com/1wtsyd/lexiwrite/-/releases/)**

## Компиляция

#### Клонируйте репозиторий:
1. Откройте командную строку или терминал на вашем компьютере.
2. Перейдите в папку, где вы хотите сохранитьокальную копию репозитория.
3. Введите следующую команду:
```bash
git clone https://gitlab.com/1wtsyd/lexiwrite.git
```
4. Откройте проект в Visual Studio.

#### Запустите Visual Studio.
1. Выберите "Open a project or solution" (Открыть проект или решение) на стартовом экране или в меню "File" (Файл).
2. Навигируйтесь папке, в которую вы склонировали репозиторий, выберите файл проекта (.sln).
3. Установите необходимые зависимости:

**Откройте консоль NuGet (в меню "Tools" -> "NuGet Package Manager" -> "Package Manager Console") и выполните командуосстановления пакетов**:
```bash
dotnet restore
```
Соберите проект:

- Выберите нужную конфигурацию сборки (например, Debug или Release) и архитектуру (например, x86 или x64) в верхней панели инструментов. 

- Нажмите кнопку Build (Собрать) или используйте сочетание клавиш Ctrl+Shift+B, чтобы начать компиляцию проекта.

- После успешной компиляции проекта вы можете запустить его, следуя инструкциям, предоставленным разработчиками в репозитории или документации проекта.